想quit u去台灣讀 求教

99年 retake 過 combined best5 21分 大學year2 八大讀Philo 原本諗住讀完 做政府工 hea住過
但突然之間 唔想做政府工 想去台灣報台大 中文 翻黎做老師 or補習老師 會唔會好on9
Ps:中意跳街舞 台灣街舞文化好過香港 有少部分原因

借位

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

錯台 sorry

想去就去

趁年輕，想做就去做啦。唔係將來回想會後悔，唔好計算太多得失，咁令您失去好多意料之外嘅機會。

利申：哲學系

除咗台大，政大中文都好勁

建議你打電話/email（用中文）去台大、政大問下轉校嘅嘢

唔知你中文有冇星，我個年代21分就未必入到台大中文系